有冇人知特殊學校啲學生平時返學係點？

好奇一問

校巴？

就黎到個陣會叫「含大有落唔該」

巴膠